要求幫狗同香港 拎健力士世界紀錄 官方認的數字

警方：反修例運動用逾 1.6 萬枚催淚彈 1400 樽胡椒噴劑 實彈 19 發 用警棍僅 104 次

去年反修例運動中，警方曾多次使用催淚彈及胡椒噴劑驅散示威者，警務處今日（7日）回應立法會議員的書面質詢時，指截至本年 2 月底，警隊於處理大型騷亂的行動中，使用的催淚彈共 16191 粒及 1491 樽胡椒噴劑，警員截停及搜查的總次數為 213662 次。但經常在直播畫面看見警員使用警棍，不過警方指多月來得到的警棍使用報告次數竟然只有 104 次。另外，警方預計於 2021 年落實為每位前線軍裝警員配備隨身攝錄機。

....

請支持立場新聞

食TG大師
好撚悲哀 有一期食到無感覺

推

今晚特別多po要推

今日選管會選舉活動指引公眾咨詢最後一日(7/4/2020)截止啦
大家快啲send email反對
記得自己改少少

Template:
eacenq@eac.hk

反對選管會提出的選舉活動指引

致選舉委員會：

我就選管會就新一屆2020年立法會換屆選舉的選舉活動指引提出反對，反對限制觀看點票人數，以及年滿70歲可優先投票。

首先，根據過往選舉經驗而言，大部份長者選民一般選擇在早上投票。假若長者選民擁有優先投票權，其他需要在早上投票後上班的市民便會增加其時間成本，造成不公平。然而，選舉管理委員會(選管會)應當呼籲長者選民可於其他時段進行投票，避免在票站開站或關閉前的高峰時段前往投票。

再者，即使在過去選舉當中出現長龍，投票過程都十分順利，並無出現大量長者投訴或出現身體不適，可見他們為了投下神聖一票也不會拒絕排隊。若然要解決排長龍這個問題，本人建議可以加開票站疏導，而非使用優先投票這種治標不治本的方法。即使長者能優先投票，人龍依舊存在，並會分開了兩條人龍，更容易造成混亂。

本人建議選管會可以根據2019年區議會選舉時的平等原則作出靈活安排，在排隊人數眾多的時候向未能長時間站立的選民坐下等候，並記下他們的輪候位置，以便在輪到他們的輪候位置時安排他們到發票櫃枱領取選票。

抗議現行法例阻礙18歲人士做選民

本人亦不滿現時法例阻撓部份在選舉日已年滿18歲的人登記成為選民。現時在非區議會選舉年，一名永久性居民要在申請登記為選民後的首個七月二十五日(若為區議會選舉年則為九月二十五日)年滿18歲才成為合資格選民。換言之如果他在2020年7月26日才滿18歲，將無法在2020年度做選民。

反觀外國的做法及法例就不同。加拿大和澳門的做法類似，未滿18歲的人可以事先登記，一到18歲，他們的選民身份就會轉為正式登記，並可以行使選民的權利。

香港的做法是純粹因行政方便而無理剝奪他人選民資格，恐遭司法覆核，選管會應立即修正！

另外本人反對限制觀看點票人數。這會令一些打算觀看點票，以監察選舉結果公平公正的人士無法進入點票站。

本人希望選管會能夠三思而行，盡力在選舉工作上做到公平公正，避免畫蛇添足，招人懷疑。

香港市民

香港人到香港都真係好撚慘

push

警棍104宗
打少咗兩個0?

屌!推!
禁錯不推文

做假數/數唔到個堆 加埋 我諗過千宗都有

up

新聞POST來
唔推都無所謂

係比大家回味下，香港人（前線／部份和理非）食幾多彈
前線幫我地頂佐幾多粒彈

我估佢係話打斷咗104碌

係 咁就有可能

子彈佢要做下樣咁數 用棍根本自己亂講都得 淨係俾棍打到爆缸嘅傷者都多過呢個數啦

健力士好似要求申請者證明件事係令社會有正面影響

例如身心健康

淨係中大果日同一個地點射過千TG都夠拎世界紀錄啦

如果真係做到我諗會係幾好嘅宣傳/噱頭
雖然無人知香港人喺背後付出左幾多

再睇返
邊個地方的年輕人食咁多彈
檔咁多彈藥

手臂的延伸而且